Tesla盤後暴跌

有咩消息

跌1.8%

慢慢負更多了

邊個訓左就慘

做乜事跌

Elon 亂講野

Elon musk Twitter

Sept 21 (Reuters) - Tesla CEO Elon Musk:
* TESLA CEO MUSK SAYS TESLA BATTERY DAY UNVEIL AFFECTS LONG-TERM PRODUCTION, ESPECIALLY SEMI, CYBERTRUCK & ROADSTER - TWEET
* TESLA CEO MUSK, ON TESLA BATTERY DAY UNVEIL, SAYS WHAT WE ANNOUNCE WILL NOT REACH SERIOUS HIGH-VOLUME PRODUCTION UNTIL 2022
* TESLA CEO MUSK SAYS INTEND TO INCREASE, NOT REDUCE BATTERY CELL PURCHASES FROM PANASONIC, LG & CATL (POSSIBLY OTHER PARTNERS TOO)
* MUSK SAYS EVEN WITH CELL SUPPLIERS GOING AT MAX SPEED, STILL FORESEE SIGNIFICANT SHORTAGES IN 2022 & BEYOND UNLESS WE ALSO TAKE ACTION OURSELVES

5%了

今次係咪無得救

Diu佢

on9仔panic sell
成班冇腦炒狗

無 睇聽日全線綠

成日話aapl累街坊，今次到tsla累街坊

聽日d人起身恐拋都似

隔離post 個巴打仲孖展190%

慘了

強制平倉 死左無人知

425 一次

423

冇貨賣，仲唔跌

420

9成爆返上去 入定就岩

419平均位 破左會短期直插

416

415

412

Diu,越跌越低

上返晒啦

仲有班人未訓醒 聽日先好睇

on9

入唔入搏下好

唔博啦 買etf搏仲好
Sqqq

412個下太快走寶

1%-2%姐
ETF 上落6-8% 大把機會

盤後應該定 等聽日

等聽日穩陣，盤前我諗會好撚大波幅

呢次好刻意係五點講 有用意
Elon musk醒目

大部份亞洲人都瞓咗

係期指5點唔跳 6點先開盤跳

得返廿股等佢回返小小想走埋了

仲有2分鐘 2012納期開始跳
睇下帶唔帶返上去

有賺既 幾時走都得
係貪唔貪既問題

一開閘跳26點 聽日似gg

450走得7788
而家想放埋佢

你條撚樣 上星期吹到上太空 依家先來話要戴頭盔

掉比班老散撈佢地所謂既底
底根本上好難估

on9股

係散戶期望過高姐

佢唔講咩事都無發生過
泡沫可以繼續擴大

sqqq回返晒

唔算 應該你高追左

又亂up

421 報下先

佢個老千

呢隻野日日都deep v

夜尿睇一下 之後訓唔返

日日唔止一次添 唔比人訓

好眼訓

終於回翻啲

放哂 聽朝盤前panic入返啲

屌你5點半彈返醒訓唔返

未訓過

驚咁多做咩，都未穿尋日底 穿 419 上唔番先驚啦

利申，冇持有

佢咁識玩既。一收市就講野。壓低個價。唉。今晚都玩撚完

你估聽日NQ 紅定綠？

由+50% 去到得返38
唉屌佢

5％者，好少事唔驚

最後上車機會

信念都沒 點賺錢

好彩盤前清左
仲話2022年先可以大規模生産
真係睇定d先敢再入

反彈完

呢一刻市場對佢既「願景」已經失去耐性

無神神自爆做乜又話聽日先公佈

其實佢提出好多根本就係未來嘢
透支咗太多信用
講咁多先進概念，行動跟唔上

今日上落個50蚊已經係炒完電池日

買tsla同當年買aapl一樣都係買老細
如果Musk今日講既只係廢話，tsla只係一間普通車廠
Steve jobs無疑比Musk比較可靠，但Musk既ceiling高得驚人

利申：黎緊熊市應該會趁低吸納tsla

慣常動作朝早平賣夜晚又變高追

320 pls

Tesla 仲有10分鐘逃生門

聽晚跌到380
過5日後先升返

We intend to increase, not reduce battery cell purchases from Panasonic, LG & CATL (possibly other partners too). However, even with our cell suppliers going at maximum speed, we still foresee significant shortages in 2022 & beyond unless we also take action ourselves.

one more thing d朋友

唔震走班傻散 大戶點贏

其實佢講既野係正常，依家d人話giga texas同berlin會2021年中開始生產（有人估berlin2021年頭得），2021年底或者2022年量產都正常。

反正我好奇會唔會擴建沙漠間廠（網上話其實只有30%完工，唔起落去因為位置太19，好難請人），反正都有整開電芯

冇事
短炒訓前一定會set價

Musk係咪痴撚線

TSLA班散戶又做咩野

2022年才能大規模量產好意外咩，定佢地覺得一公佈新技術明天就會有再講都就快2021，離2022都只係一年，到底心急D咩野

同唔入標普一樣
成班傻散爭住panic sell

因為依家買TSLA既好多都係當賭錢

叫Michigan 班失業車廠佬去

SEMI都交唔到貨好難唔跌

特斯拉盤後跌超5%，電池日新產品2022年才能大規模生產

又造市

之後原來會上 reveal
Giga factory 會全力開始生產新電池

講事實都叫亂講野
去買恆馳啦

iphone12 下個月就有

盤你老母臭閪

係「收市後」

咁樣玩堆股東?

英文就係咁
說話既藝術

不過估黎做乜，估下估下
賭財報，賭發佈會，多多都唔夠輸

總之特價就買，係咁多

班傻散叫佢地渣一個星期都難

我都係同樣諗法

做生產 一種完全新電池 半年試試 半年生產

好正常

而且馬老闆 成日講個schedule 最後都早一季

睇下德國車廠
睇下大陸model Y

佢地可能以前係apple
次次發佈完即刻有

當正*
Diu垃圾iOS 14 keyboard

你短炒撚係股東musk papa 有講要長揸

呢樣真

擺明炒落去 300蚊見 低位先買啦

睇黎今晚直插 short定先
再反手入陰幾股

宜家個價係price in左 佔領電池市場
點知原來生產都未有 現價跌一半都仲係高

搏D人盤後走唔甩

之前 $500 個時就係

始終佢一定會出
今晚可能冇咩秘密野出 到時爆升

冇咩特別 就等回到$350

兩年後依樣野可能又變次級科技 唔洗咁早壓注落去

哎！都係盤前止蝕清倉

一出post又升返

今晚跌10%驚閪咩

今次仆街啦.. 訓覺掛左盤後416買入...
訓醒之後 真係買左

有賺

有咩問題 而家仲賺緊幾蚊

好彩已經無手持tesla...

連登仔講到今晚開市會跌穿400咁

跌果陣就睇50 升果陣又話1000
咁易玩個個發達啦

你支那人？ 紅升綠跌

大戶 多謝傻散谷左咁多日

今晚盤前380$

又price in
傻散學咩人price in
高買低賣啦